[唔要錢又唔要貨系列]7仔特價零食

是咁的
最近發現我樓下間7仔不定時都有啲特價零食
多數都係日本版點心面
每包盛惠三個大洋
正宗窮撚恩物

唔知有冇巴絲都有留意呢

隻蚊香蛙

之前做果陣有留意
因為長期無人買 會慢慢減價錢直到0

你應該focus on零食
而唔係隻蚊香蛙

利申：上年係日本pokemon centre 見到
覺得超得意先帶咗番香港

哩個真
所以佢一開始賣8個幾果時我唔會買
因為我知佢實會減到3蚊